ptgf可唔可以叫性交轉運師

扭轉處男命運

可以

扭轉自己命運

可以叫 性慾傳身師